PS4 FIFA Proclub 招隊友

隊波D1想招多一隻翼同埋防中，

有興趣留低telegram 或者PSN

Up

UpUpUp

隊波主要猜波同埋已有既隊友都唔獨食

psn: Hendersoncaptain
其實想打CB 不過CDM都得

平均on既時間 2200-0100

Tg Hendersoncaptain
psn Tg你

可以踢翼，有d1經驗
Tg: hyperc123

今晚10點打

PSN: Cameron__Law

新手 不獨食 求隊
PSN名係兩個底橫線

新玩Pro Club，前鋒，PSN tg比
tg:Twscs

推

中場所有位都打得

中場 翼

Psn,kalung89